有國才有家

香港獨立, 唯一出路

犯法就係犯法
除非你係警甴

有國才有家
香港獨立 唯一出路

「有國才有家」

有人先有國

屌你老母整到成個powerpoint咁樣

有國才有家

香港獨立 唯一出路

等睇 「民族自強 有國才有家」 都係港獨口號

民族自強 有國才有家

有国才有家 咁個国點黎?

黃皮膚 黑頭髮 你就是中國人

Republic of Hongkong

好多年前已經有人反駁咗呢個謬論，實際上係有家先有國，沙聚成土地，水點聚成海洋，省份變成聯邦，乜嘢都由細變大架啦，冇讀書先信咩有國先有家

有黃皮膚 才有家

咁日本人點算?

有中國 才有日本家

國家係人民而存在

中共係鍾意打橫嚟講

國族觀念根本係19世紀先出現
屌你唔通19世紀前就冇家庭咩

唔知點解我睇到個廣告覺得好侮辱性
好似皇帝同子民講有我先有你咁撚樣

正是

有國 才有19世紀

有党才有国

岩岩諗左諗發現有国才有家同有雞才有蛋既概念好似

有國 才有雞

全世界都要含我地ge蚛蟈撚

共產黨咁多年來都係咁宣傳

有雞才有高牆

《大學》
古之欲明明德於天下者，先治其國；欲治其國者，先齊其家；欲齊其家者，先修其身；欲修其身者，先正其心；欲正其心者，先誠其意；欲誠其意者，先致其知；致知在格物。物格而後知至，知至而後意誠，意誠而後心正，心正而後身修，身修而後家齊，家齊而後國治，國治而後天下平。

咁就十皮

香港獨立唯一出路！

無國家男人精都射唔出

大灣區嘅廣告比較有誠意

不是中國既話 你們唔會有水飲

雜總書記送佢地每人一個中國籍

對牛彈琴

首先是中國人

唔係修身齊家治國平天下咩？

你覺得自己嘅不幸係因為國家？

基本上每個人都做好自己，理好頭家，國家自然會好；唔係自己唔好就去賴個國家唔好。

我覺得每一個獨派同熱狗都有啲個人問題，書又讀唔成錢又搵唔到，做社會袋底泥日日自怨自艾

有人先有家
有家先有國
民主社會理念

而唔係有國才有家依啲社會主義思想

大英帝國是我家

有國才有家
沒家屌那媽

修身 齊家 治國 平天下
港共係咪冇讀過書

咩叫有國才有家呀？？

冇成千上萬既家，點組成一個國？

唔同啦，雞先定蛋先有得拗。但係必定有家先至會有國，有咩地方係國入面冇家？但係肯定有地方係冇實質嘅國但係有家。有家先有國係必然。

港共個廣告

《禮記·大學》古之欲明明德於天下者，先治其國；欲治其國者，先齊其家；欲齊其家者，先修其身；欲修其身者，先正其心；欲正其心者，先誠其意；欲誠其意者，先致其知；致知在格物。

係小學程度先會見到國家兩個字就話有國才有家，叫人支持國安法

求其搵個小學雞出黎都做得好過呢個PowerPoint

英文版
做嘢啦手足

面對國安法，香港人何去何從？

乜鳩

類似嘅廣告喺大灣區播咗好多年啦

係共產黨嘅理念嚟㗎

連帝制都開明過中共

總喺有人會家國次序不分

港共: 話明國家, 仲唔係有國先有家?

共產黨個個都其身不正之餘仲要強行管理你先係問題吖嘛

中共港共唔係唔知，而係無恥慣咗。同講一国兩制一樣，冇事果陣就同你講專重兩制，有事果時就話一国行先。對住搬龍門始祖認真，你就輸了

沒有得到人民授權的管治都是非法的

個廣告真係好柒

有人先定有黨先
有雞先定有蛋先

國家係服務人民
而唔係人民為國家服務

如何反駁呢句：
先有牆，才有磚
先有河，才有水

不嬲都係有家才有國
共產黨洗腦調轉講

有國 才有磚

修身齊家治國平天下
中共有邊樣係做到

暴力，真係解決到問題？

聚沙成塔
拆塔成沙

打劫民國嚟

你同香港政府講
唔係香港睇唔到電視？

無

如果各下嘅不幸，真係因為共產黨所造成，而並非個人因素，咁你都可以屌柒共產黨嘅。

不過你屌完自己都唔會多咗錢架！唔通你屌完佢，打贏佢，就搶咗佢啲錢。

同埋本身共產黨係多錢吖，咁打贏咗分錢，咁15億人都有得分，你分得幾多先？

警暴就唔同啦

唔係黃皮膚黑頭髮都係
維吾爾族俄羅斯族都係中國人！

有日本 才有吉野家

泡菜, 秦國, 越南, 馬來西亞

伍公子：你唔識創作就咪話人收得貴啦

中共<>國家

咪係
條友想分裂中國
顛覆國家
已經舉報左

唔使咁煩，應該直接係：
先有党，才有牆與磚
先有党，才有河與水
先有党，才有天與地
先有刁近平，才有世間萬物

你擁有生命，一定係要感謝党先

天滅中共

香港人，建國

香港聯合國姐係點
上水出上環要簽證？

港共電視維穩廣告

你想毀滅世界

有讀過點會比你上位 批都批死你啦

雖然製作簡單但唔知駛左幾多錢啦

Give thanks for the CCP

膠po嚟
攞嚟駁尻D藍屍

第一次見到個廣告真係要忍笑

論成本，十萬，其實出面拍嘢真係差唔多呢個價。

十八區有過境關卡，每區行政獨立，政府只管國防外交

ching republic係共和國喎，共和國通常印象係單一制，除非講明係聯邦共和國

ok我搞錯左

配音嗰個係咪陳欣

屌佢老味 以前都好欣賞佢配音

依家我屌你老母快撚啲去死

個廣告求其到
真係隨便搵個初中生都整得靚過佢

有國才有家 香港要立國

香國

新口號騎刧

一語驚醒夢中人

冇國
所以被敵人搞到家破人亡

有國才有家
香港建國家

獨立衛我家

立國獅子山

振英建華 唯一出路

真係懷疑佢冇睇過個廣告

有香港 才有日本城

有党才有你

自古以來都係講緊修身齊家治國平天下 有家才有國
依家港共竟然話有國才有家 共產黨真係最叻將啲嘢調轉講

支持香港獨立！

支持鄰國成立新中國聯邦

Without a family, there is no country.

有人先有家 有家先有國 咪調轉黎講

邊間中學咁藍?

出修正版未

應該係小學嚟

呢個已經係邏輯同政治思想問題
由佢把口講出嚟妙呀
睇到中共港共官員幾咁重視人民
幾重視家
無家哪有國？
沒一個一個家在國後面支撐
國怎樣出現？
國如何強盛？

push

恭喜韓國瑜落選 3條片回顧番韓國瑜過去以黎嘅搞笑片段

呢條片我fiverr比$5美金就有啦

修身齊家治國平天下

有國才有家
香港要建國

金磚四國(冇金)

吊你有人先柒頭，有人之前要有地
國你老母咩！

民為貴 社稷次之 君為輕

有冇巴打幫手出？

我諗呢個廣告真係小學生都整到

背後製作團隊呢？PR公司呢？創意呢？

呢條片創意係邊？

又話轉口號嘅

民族自強
香港獨立

屌明明係有家先有國，孟子都話：「人有恆言，皆曰『天下國家。』天下之本在國，國之本在家，家之本在身。」

㩒錯不推
不過P牌冇所謂啦

留多次言算

「修身齊家治國平天下」
「家事國事天下事 事事關心」
先家後國再天下
但係港共就先國後家
藍絲就先天下 理鳩美國外國唔理中國 更加唔好講香港同自己

好喎

又玩騎劫

民族自強 香港獨立
推

👈🏻

好簡單
呢句配前線勇武手足背景圖即刻變港獨文宣

你用「起來！不願做奴隸的人民」都可以有港獨效果

如果佢整張長輩圖可能仲覺得佢有創意

唔係有家先有國咩
我個家唔理係邊
只要齊腳就係家啦

有沙才有塔

沒有水飲 含我們啲鍾蟈撚

721831101111

全世界